如果知道有00後賭波, 可唔可以報警?

如題. 未夠歲都PO 波飛上網

如果知道有60後高空擲物可否報警？

已有案底

你條早洩失禁中坑原來有案底添

00後已經18歲有乜問題

唔抵得人地可以賭錢？